一兩個月後，依度又會好多人叫春點解28000無買嘢

窮人的結局

True

兩個月後24000喎 。。

你買咗未

好後悔冇買熊

TRUE 五窮六絕
7月見40000點

留名

那有$

賣撚曬臭貓科技咪有囉

會唔會諗多左

原來一兩日就顯靈

12點開始徵稅，如果收到風取消，而家點會算咁少

bookmark

根本玩緊泥沙咁
日日賺

500幾點仲少？

跌成千點升500幾好多

個市不嬲跌多升少嫁啦
依家先知？
500點好撚多啦

叫緊春點解尋日無入

十年後又好多人叫春點解28000點無買貨

下下千升千跌，可能已經冇哂感覺

睇下而家升幾多先講，越近12點就會歸邊